爆牙，爆頭 （差差否認）

差佬出超必